想令咖喱真正體驗咩叫單機連燈，應該連正負皮都唔好俾

唔係點叫單機連燈